［大災難］我明點解會判蒙面法違憲,因為香港個二噁英指數過高！

如題
因為香港真係要全民戴口罩！！
因為二噁英超標呀！！

大家將呢個消息傳出去
加大班狗放tg 會毒死香港人嘅言論
推呀！！！

擋唔到 口乜罩

push

口罩擋到二噁英架咩

on9

唔好推
岩先太急未fc
唉

香城教育電視有測

On9

政府高官吸氧氣樽。氧氣罩一樣遮面，焗住要放寬

但係經皮膚吸收